Properties:

ActiveStepIndex - Used to set or get the ActiveStepIndex of the wizard control

DisplayCancelButton - Determines the visibility of the cancel button in the wizard control

CancelButtonImageUrl - If the cancel button type is set to Image button. Then set this property to specify the image.

CancelButtonStyle - The style properties to customize the cancel button

CancelButtonText - If the cancel button type is set to Link or Button, then set this property to specify the Text of the button.

CancelButtonType - Use to Specify the type of cancel button. This can be Button, Image or Link.

CancelDestinationPageUrl - The destination page to redirect to, when the cancel button is clicked. This can be a page with in the application or an external website

DisplaySideBar - Determines if the wizard sidebar should be displayed or not

FinishCompleteButtonType - The button type of the finish step's finish button

FinishPreviousButtonType - The button type of the finish step's previous button

HeaderStyle - The style properties to customize the wizard header

HeaderText - The header text of the wizard control
protected void Page_PreRender(object sender, EventArgs e)
{
    if (Wizard1.ActiveStepIndex == 1)
    {
        Wizard1.HeaderText = "Contact Details";
    }
    else if (Wizard1.ActiveStepIndex == 2)
    {
        Wizard1.HeaderText = "Summary";
    }
}

NavigationButtonStyle - The style properties to customize the wizard navigation buttons

NavigationStyle - The style properties to customize the navigation area that holds the navigation buttons

SideBarButtonStyle - The style properties to customize the wizard sidebar buttons

SideBarStyle - The style properties to customize the wizard sidebar

StartNextButtonType - The type of the start step's next button

StepNextButtonType - The button type of next step button

StepPreviousButtonType - The button type of previous step button

StepStyle - The style properties to customize the wizard steps

Note: WizardSteps can be added in the HTML source or using the WizardSteps collection editor.